真係好灰！今日出咗去班手足好似俾人遺棄咁

去行街
去鳳凰山行山姐
吸收下郊外空氣姐

大家驚咩姐
今日真係少人到仆街！

俾人剝奪晒啲自由
去邊都要管
你地咁樣唔係縱容係係咩？
有時真係想做隻港豬吃喝玩樂算

大家驚咩姐！！

真係好撚傷心.....政府製造白色恐怖好成功，個個合法行街都要驚

我諗返起俾人姦俾人打到頸骨折俾人爆眼既手足....好心噏....作為香港人真係喊到唔識點再俾情緒好...點解做啱既野合法既野都要自己嚇自己....香港人既憤怒同sacrifice係咪咁廉價.....

越諗越想死.....唉

太密啦d活動 cd唔到

驚就旺角太子深水埔18區晚晚都咁多人出黎啦